［突發］港大校長上水（個名唔記得左）

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽， 5毛網軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

其實同冇講冇分別

我都收到
全篇都係廢話

好撚廢
必須不推文

校友表示收唔到，屌

你呀媽係女人

Dear Students, Staff and Alumni,

In the past few months, like many of you, I have been deeply distressed about the escalating conflicts and violence in the social protests in Hong Kong. Everyone loves this city dearly, yet I recognise that there are strongly diverse views on its development and future.

I reiterate that I am against any form of violence by any party. We urgently need exchange of views in a peaceful and rational manner and HKU must be able to serve this purpose. Most important of all, I care about the safety and well-being of our students and it is our moral obligation and pastoral care role to understand and help them.

The SMT and I have been meeting with students involved in the unrest, and in some cases we have contacted their families, to attend to their needs and concerns. The Student Support Team that I established in July and CEDARS provide urgent support, ensuring students have access to legal advice, counselling and other necessary services. Our Faculty Deans, Hall Wardens, College Masters and teachers have also reached out to students and stayed engaged with them.

Furthermore, we have explained to the campus community our principles and practice regarding police entry onto University property. (link)

The SMT and I believe that ongoing engagement with students is very important. We have held discussions with students at various occasions in different manners and will continue to do so.

Professor Xiang Zhang
President and Vice-Chancellor

佢1024pm又整多封
你可以check下mailbox

9upper 又遊花園

啱啱收到，垃圾文
垃圾Zhang Xiang

又黎遣責任何暴力